Poly HDEIE 你問我答

有咩有關HDEIE嘅問題都可以係度講

最難係邊科

AMA2111，EIE用一科數教科大用三科數教嘅野。skip哂所有重點，搞到你完全唔明做緊乜。就算你識做，唔等如你明。

仲差Vector calculus

點睇AMA2112 Mathematics II?

冇讀到，我hd完左就過左科大